[聖誕必J歌]George Michael當年真係世界級,而家仲有4K版

人在美國，機乎人多地方都播Last Christmas,
不過未必係GM版本